好慶幸睇到足球界既 時代革命

光復足壇

歐超聯： 五大聯賽 缺一不可

歐洲黑暴

同幾年前香港一撚樣
之前日日屌足總足協
真係反枱又唔好唔好
足球界葉公好龍

足總真係好撚腐敗

阿古路係

足球黃絲 仲有冇人

fifa uefa

佢離開曼城唔踢歐超聯喎

巴塞有份

佢無講過去巴塞

準備架啦 十居其九

世界盃去卡塔爾搞嗰時個個都屌
真係改革又嫌唔尊重傳統破壞足球文化

好慶幸睇到電視機前面既 你

。

點睇你老死

邊個

樓豬

始終有班廢老唔願改變
好似香港咁

為反守舊嘅UEFA 而走去撐更小圈子嘅歐超聯

連登變藍
指日可待

攬炒邊到藍？

歐超聯而家無本土支持
將來一定要靠國際市場
即係當中好大程度係依靠中國市場
到時歐超聯一定無比奶共
養大歐超聯等於幫中共喺歐洲養大一個輿論機器